行會任志剛、查史美倫和周松崗呢啲財金專家，點解會支持逃犯條例？

呢3個係行會非官守成員
都係國際上有份量嘅人才
查史美倫係 HSBC plc 董事
任志剛係金管局前總裁
周松崗係管理國際企業嘅專家

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

利慾薰心

權力令人腐化。完。

行會集體負責制
佢地唔同意最多唔出聲，無得公開反對

因為唔係歷史專家，唔知幫共產黨做嘢嘅下場

呢樣制度最寶貴既野，集體負責，得就過，唔得就辭

人在風暴中

有幾多真正了解條法例既人，會真心支持修例

除非有哂後路，出賣香港交換利益

當年英國真係盡晒力CUTOFF 晒共黨嘅控制

所以肥彭一語中的